有冇手足返工會扮廢柴 咩都唔去學

對上嗰份工太撚上心
咩都走去學晒同跟哂，結果做到隻狗咁
人工先加得雞碎得多
結果頂唔住裸辭左
而家返份新工，淨係做自己份內事就算，叫我學新野，我就特登做錯佢，仲慢慢嚟
同事開始唔鍾意我

推牙

721 打死人
831 強姦人

我
未過試用期已經冗員mode

未過試用期已經日日ot

我覺得冇錯，奴隸社會就係識多就做多，咁上心跟咁多野都係做死自己，升職加人工永遠唔到自己，咁有鬼動力做

做緊，除咗最後一句

正常

打工啫,咁搏命有錢分咩?

同公司講感情最on9